有冇真空派手足

有冇人Get 到？

. No sir